全部人預備一罇尿，淋落福建360啲貨到

有人提議唔好裝修舖頭，不外乎因為打爛/燒爛啲嘢場面唔好睇，畀人覺得示威者係暴徒。其實有好多方法可以令到個場完好無缺之餘，裝修效果仲顯著，包括：
1. 淋尿落啲貨到
啲貨一浸尿就要成箱報銷，第二朝全部人行過都聞到浸尿味，有排都冇人敢幫襯
2. 觸發灑水系統
用火機仔（小心唔好搞到火燭）整著個自動灑水系統，成間舖啲貨同電子器材基本上唔使要
3. 直接淋水
最簡單，但效果冇1同2咁好

不論裝修舗頭定黨鐵，我都建議大家盡量改用水魔法，原因有以下：
1. 冇震撼畫面＝冇傳媒大肆報導
如果單純用水裝修，媒體想造新聞製造恐慌都冇題材去做。可以想像CCTVB個畫面係手足好似玩緊潑水節咁，一啲都唔暴力。就算政府想搵藉口宵禁亦冇咁易，對家要做文宣亦都冇料做，唔通報啲中資黑底鋪俾人淋尿？咁樣報出嚟其實好柒

2. 幾乎唔會有人命傷亡
用火系魔法必定會有引發火災導致傷亡嘅潛在危險，相對地用水系魔法係幾乎唔會導致傷亡(當然小心短路)安全得多但照樣造成物品損失

3. 損失更大
玩得水魔法相信大家都醒目識得加料。用液體（消防喉水、污水、墨水、尿、屎水、泥水、醋豉油等等）整到個場勁臭，就算清番都會令街坊有心理陰影，不論黃藍，冇返幾個月都唔會幫襯。近期例子可以睇番澳門天鴿，水浸完之後解放軍掃街臭到暈低，街舗啲貨幾乎要掉晒。

4. 就地取材攜帶風險低
整火魔法需要時間物料，但尿你肯痾就有，鹹水喺消防喉／淋水裝置就有，仲係無間斷供應

最後，希望各位手足儘量按四大分類（黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯），優先對付港共政府、保皇黨、福建幫、黨鐵等賣港元兇

咪on9 尿一定驗到

公廁拎

你估而家360仲會開 佢地都係封板走人
淋尿只不過影響附近D鋪 焦點咪開始蒙lor

依家全力反擊，敵人係度叫曬救命既時候點解要留力？樓主究竟企邊邊？

水好過火

隔住mon都覺得好陣 壓 味

民意都有d叫救命……

貓狗屎尿

好嘔心

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

好唔衛生 千奇唔好做

搵可樂周圍倒好過啦

放蟲蟲啦

打開零食包裝 入面野飲倒哂出黎
第二日已變昆蟲家

正有此意

一入嚟就成陣尿味

不如拎經血啦
仲得人驚